[Let Charles by] F1 2020 俄羅斯站 討論區

Formula 1 VTB Russian Grand Prix 2020

25 Sep 2020 - 27 Sep 2020

FP1 (FRI): 16:00 - 17:30
FP2 (FRI): 20:00 - 21:30
FP3 (SAT): 17:00 - 18:00
Quail (SAT): 20:00 - 21:00
Race (SUN) 19:10

Location: Sochi Autodrom

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon事件

估唔到有個ocon ver.

成事又唔開

唔知會唔會有機會FP1出嚟玩下

好似好辛苦先至可以爭取到係阿布札比出

仲未應承俾佢出

Bring back the ******* V12s

Lm

話說 Gio 個花名係咪可以叫意大利耶穌

是但啦，返正出年都見唔到佢

可不可以叫奧康都on9 康

我唔信佩雷斯最尾冇車揸

ilott喊出嚟

做

去大牛，Kvyat LAN

呢個可能性好高
舒華文有俄羅斯資金 可以幫Haas
Schumi 仔就去愛快揾Kimi 好合理

Agger

其實啲鬼佬好似都係咁叫佢

趁kimi老馬有火，過兩招畀細舒

AMG車 平均一圈快其他車幾多秒 上次見公公2下就過人

除左max
其他人應該一圈秒半至兩秒

Vettel 經典 TR

竟然唔係sergio + shwartzman

佢無錢跑f2
上唔到f1就應該得番gt玩

F2 F3年年咁多幻幻
今年無咪下年從來唔怕無人升
錢就即賺即有
你揀啦

haas終於可以甩到兩條傻9

Bang door repair cost drop to zero

其實都 make sense，Checo 帶到水喉入 Haas 可以完美取代 Grosjean

真係唔brake

Checo 一定唔會差過兩haas兩條友，grosjean都係時候返屋企湊仔，睇下另外個位會比9bo定拉利青訓
不過個人認為今年grosjean表現好過suck my balls

會唔會有可能Pérez 去大牛 albon同gasley去細
或者Pérez 去細牛 逼走魚雷？

紅牛講明唔接受非青訓車手
如果唔係晨早搵返廢圖/搵咗鳩堡
佩雷斯根本得返haas alfa可以揀

除咗kimi同之外根本其他三個無論地位定係技術都係Pérez 之下 照計出年應該有得玩嘅 除非真係F2上3個姐

調返轉講，即係出年大細牛如無意外都係嗰四個 爭在睇吓邊個同Max玩大牛？

Yuki 會上嚟

Confirm左？定係要睇表現

yuki只要今年F2前5就會升細牛
魚雷走
細牛領隊已經講咗係咁

還我hulkenburg

做咩停左每個post負皮~~

Share 下支那人點歧視黑人被咸睇

角田上嚟會係第一個00後跑F1

可能上唔到呢
佢上兩場麻麻地

屌佢老母 奶支那

夠分咩

Will Buxton確診

其實歐洲又爆返 都好多人中 英 法 西班牙 比利時
睇黎凍天香港都係會爆
大家都要小心啲

想睇俄仔主場揸f1

嚟緊會唔會又有車手中招
鳩堡ready好未

個個都同佢傾過計

我咸一定身體健康

perez帶既錢一定比gro kmag多好多添

佩雷斯有Carlos Slim 支持 一定非常多

睬你都有味
無光環攞既

岩岩先發現原來土耳其站18:10正賽

我report左佢個po

今年先開始睇f1 點解鳩堡叫鳩堡嘅 有冇搞笑嘢可以重溫？

因為佢每次有機會上po都會柒

Perez + 9bo= 搵到錢又有實力
不過部車唔掂

most race without podium

留名

賽程(五)
14:35-15:20 F2練習
16:00-17:30 F1練習1
19:00-19:30 F2排位
20:00-21:30 F1練習2

魚雷再度發射未

話時話 點解松下會突然唔跑F2嘅 而要揾曉士頂上

Alesi頂佢 Hughes係hwa 佢話decided to move on to fresh challenge elsewhere

傳聞係今年失去Honda支援既松下
因為參賽資金用哂被逼離開F2賽場

lm

冇邀請碼

FP1開波

咁我盡量幫你post

同埋其實佢開季前都講明係為咗爭取最好一絲上f1嘅機會
依家個機會已經冇咗，留喺f2都冇意思
BTW如果佢返日本玩應該會有super formula works drive

拉利帽鬼妹

今站C345 compound ?

岩岩睇到係

無錯 最軟嘅C345 之後再見到呢個配方已經係abu dhabi
之後嘅Enzo e Dino Ferrari nurburgring 巴林 巴林外環都係C234
葡國同土耳其就用C123

Sainz炒咗

KVY Spin咗

成事去咗邊係唔係又要去講fox

講你老母

haas走去介19叻車
fp1就已經黎料

果下我以為哥桑會唔收炒埋去19叻到

D車既鏡頭唔同左位?

兩架benz都lockup

試繄limit姐
我就唔信Q同race我咸會犯呢啲低級錯誤

latifi大炒

Rookie of the year 又撞

Latifi...

williams咁窮
latifi都係其中一個原因

行一行開已經紅旗

又turn 10, Saint都好似 turn 10炒

佢叫老豆比錢咪得囉
我相信依家個新老細好歡迎

不嬲street circuit既track evolution係快過正常track好多
聽日應該再重腳D都無事

佩雷斯都幾識做pr
佢而家話RP對佢隱藏一啲消息
而佩雷斯話 我地重有八場比賽
唔應該咁做
因為今季可以爭取到隊中最好既成積
所以唔希望rp對佢有所隱瞞

Btw 今站佢係無任何更新
只有富二代先有更新

RP啲人去老墨會唔會被暗殺

哥桑係頭先latifi撞個個彎spin

今站咁多人spin既

咸做完時間都係P19!?

麥記又慢到仆街

應該作準唔到
咸狗排19

咸狗testing white types

咸狗第19係幻覺黎，排位正賽實攞第一

good move

咸爺咩事19

These tyres are dead

咸狗咁多年黎 呢個場麻麻地
反而公公呢個場係特別醒神

但之前六次俄羅斯站
咸狗贏咗四次

Lando今場轉咗race engineer

it's james

部車問題真係好慢

硬多次未

上季係咪呢場
牙叻襯SC 入pit 換條紅軚出黎
讓埋個position俾小保子
諗住紅追黃無難度
點知追唔到

就係呢場
入pit換紅 點知點都追唔到用黃既公公

f2有matt

係Ultra Soft Type F2用

兩隻牛P1 2

俄羅斯太多靚女

大頭 開工

兩隻牛包q

china 周 p3

舒華文終於識跑q

yuki pole

但都係跑輸比細舒同ilott

聽日生生性性

細舒又pod
Kvy

18年讓車
之後14定15 羅斯堡一起步第1隻灣
大Lock up送左個冠軍比咸爺
之後咸爺都無係呢個場叫做真真正正有對手過
同埋往蹟呢個場公公勁d 我會睇好佢
咸狗呢個場係唔知做咩, 真係會差d
無其他埸咁神

Yuki

又燈到咸爺上返第一了

叻嗰front left咩事

Copy. Everything is ok on data

we wont even let you know later

拉利pitwall換左人既

咸狗咁都轉得返出黎 西飛利

P.S
今個weekend 有 24H Nürburgring

香港 KCMG GT3 R

SOFT好似用唔到好耐

呢個場 平治閒閒地快其他車隊2秒

廢圖好似精神返

一陣就熄你engine啦

呢個場唔適合太快，所以岩哂拉利

MAX Spin咗

大牛好似唔掂

垃利換人掌舵???

benz兩部車都喺同一個彎出一出咗去？

前垃利領隊2021年1月1號開始接任F1主席&CEO一職
唔係返垃利 佢好撚憎垃利 加上垃利依家亂到咁
根本冇人肯去

fia邊個坐都係左ban右ban

多叔

They back

拉利末日？

假象

其實個隻彎係咪有啲問題

認真想問吓 練習賽有咩好睇？唔係純粹普通熱身咋咩？練習賽成績對排位有影響？

會唔會比人DQ 成績

FP1+2 搵Setting
FP2 通常係車隊模擬長距離既時間,胎耗,油量
所以你會見佢地連續碌幾個圈就知
有d無feel既車手會繼續搵setting
FP3 就試limit, 睇下可以邊到最遲brake
如果FP3都搵唔到Setting既車手,通常都會比車隊叫用隊友既setting
不過有d車手都會係Q race果震轉setting既

通常FP1,2,3 都係頭3名既話
果一場正賽同排位都唔會差得去邊

復仇者聯盟?

如果馬沙同埋rob smedley返埋黎就真係Avengers

角田聽日排頭位起步
Carlin車隊兩部車排一二
細舒排第三
柒頭ticktum排17

俄羅斯車手炮轟Hamilton玩道德綁架
F1俄羅斯站開賽在即，而前F1車手、俄羅斯人Vitaly Petrov對Hamilton要求其他車手一起下跪抗議種族歧視的做法表達了不滿，他認為Hamilton這是在道德綁架。
“對我而言，Hamilton呼籲大家跪下，還穿這樣的T恤，真是太過分了。”Petrov表示，“你有權在社群媒體上發聲或者接受採訪，但你不應該要求別人也和你一樣。”
Petrov還補充道：“如果一名車手承認自己是同性戀，他們也會舉著代表同性戀群體的彩虹旗，也要求所有車手都成為同性戀嗎？在俄羅斯，我們只有對上帝以及在向妻子求婚時才會下跪。”
Hamilton在上一站比賽中穿上了印有“逮捕殺害Taylor的警察”的T恤，FIA表示不會對他進行處罰。而Hamilton也表示自己會繼續堅持利用F1這個平台表達自己的價值觀。

Petrov = 10年最後果場渣雷諾頂死大頭 果個俄仔

佢係Twitter俾人屌到飛起

一多灣 架野仆直

俄仔有吉屎 肯出聲

佢個比喻錯到on9

除咗屌BLM
仲挑埋同性戀機

Petrov佢少得好

一次踩中左膠兩個位

雖然好憎左膠
但佢個比喻錯撚哂

有冇今日Schedule

Q race
P1 公公
P2 Ham
P3 Ric/Checo

今日F2係咪仲早過FP3

Stroll確認下賽季將告別粉色塗裝

Racing Point車隊加拿大車手Lance Stroll表示：下賽季Racing Point車隊將告別粉色塗裝。除了更名為Aston Martin車隊之外，Lance Stroll還期待著和維特爾一起駕駛綠色塗裝的賽車。

由於BWT是Racing Point車隊的主贊助商，因此BWT的粉色成為了Racing Point賽車的主色調，不過隨著Lawrence和他的Aston Martin入主，粉色將成為歷史。

“我相信未來將是英國賽車綠，非常棒，”關於下賽季塗裝時透露。

由於上一場比賽的撞擊非常嚴重，俄羅斯大獎賽Racing Point車隊將為Stroll使用一具新的底盤和一套新的動力單元。Racing Point車隊希望下賽季能夠繼續縮小與Red Bull、Mercedes的差距，“我期待著光明的未來，賽車研發的方式將非常棒，希望明年我們能夠再次取得重大的進步，”這位21歲的車手總結到。

賽程(六)
15:15-16:15 F2正賽
17:00-18:00 F1練習3
20:00-21:00 F1排位

冇咗F3 F2早咗跑
琴晚都差啲miss咗排位

Wtf1嗰邊講係綠溝本來嗰隻粉

直頭無視拉利

F1 Q都早咗嘅

溝粉頂唔順 好樣衰

係因為俄羅斯先早咗Q啫
下場返翻歐洲就變返9點排位

好彩你提一提，我仲以為聽晚九點開車

Racing Green 先係路
加乜鬼粉紅色

聽晚可以食住飯睇
今年得一場深夜西車

巴林outer circuit?

個場西車預咗會好悶

係 凌晨兩點西車
仲要冇彎 下下大直路 純粹睇遊車河

仲樣衰過今年

你講巴林站！？若果係好似有兩站喎

若果計應該係兩場凌晨喎

kimi

thanks to Ocon

巴林搞兩場
第一場巴林(即係平時睇開個layout)係當地黃昏搞
香港時間2310賽 勉強仲頂得住
第二場薩基爾(outer)係當地晚上搞
香港時間0110賽(但排位係前一晚既0200)
但outer冇咩彎 完全睇廿架車係到兜圈
同睇indy冇分別

除咗blocon之外
車隊engineer都係幫手激起kimi團火既關鍵

正 下年睇kimi帶阿仔

睇垃利俾人lap兩次
btw你班友竉壞晒
上年巴西美國嗰3點5點深夜西車睇完
第二日翻工喪屍咁款
今年得兩場真係好正

呢幾年逢深夜西車就冇睇
反正都係benz贏
結果18年miss咗kimi美國贏車
搞到要dl返嚟睇

睇過George同albon玩outer嗰個場 節奏超快幾正 正賽應該係瘋狂兜圈

Alfa: Kimi, you'll race with Schumacher next year.
Kimi:

仲要幾耐先見到冰仔鬥F1

依家先5歲 有排

中撚左毒

幾時有 leclerc brothers 睇 雙重19

19細佬跑緊F4 快架啦

有無人睇F2?

係街 睇唔到

係喎唔記得而家做添

角田加油
dicktum最好dnf

飛曬出街

一開波就咁

又大炒

以為係Ticktum撞

佢隊友

佢撞咪好囉

柒pit

What happened

後面堆車過第一個彎飛出去

Turn 1三文治，3個dnf

拆極都拆唔到個頭

turn2 中游出曬去
有車炒左
SC 2 laps

四個dnf，lundgaard同vips

Oh 倫迪加特DNF 好傷對佢 佢本身都係挑戰總冠軍行列

細舒鬥角田

頂住呀角田

不如pin 呢個
早左一個鐘差d miss

竟然今日冇柒pit

好緊張既pit stop 但一個position 都冇變過

岩岩開，角田前面係咪全部未 pit?

SC果陣有

dicktum將會畀人罰定點？

好似係

前面果啲全部都係medium起步
未入pit 依家盡量拉開 等尾先入pit換soft
角田就岩岩soft換完medium出嚟追

抵死呀mazepin

主場柒

偷雞唔到蝕多位

呢個場F2都咁難overtake
F1直程睇咸巡遊

Thanks! F2 好似好睇好多

又有柒pit

周過極都過唔到

過咗又畀人過返

垃利傳統
double pit一定有一架柒pit

Aitken慢到咁都過唔到

咁既防守Grosjean blockon 實出聲屌

Come on! We have to race there!

仲要被Nitika過

前面幾架係咁互鬥
其實益咗後面班換哂軚追既

mazepin過埋支仔

有冇電話link睇F2

冇SC 前面呢班都冇希望
分分鐘連分都冇

soft可以追好多
起碼最少都一圈一秒

Super soft黎，好似得6圈命仔

過得靚嘅細舒

細舒好波

super move for Schumacher

細舒呢啲咪技術
支那周搞咁撚耐都過唔到一架

角田呢下守錯左線咁？

靚到

係，太入

係咪無呔 ... 但仲有 8 個圈

ilott過埋
yuki molamola

日本仔俾illot 過埋

角田

ilott手車掂 可惜冇錢玩落去

希望佢上haas

速度差太遠, 冇得守

舒華文真心唔掂
希望佢係F2浸多年先

個人應為俄仔唔會好得過ilott ，不過可能都係因為錢，依家吹升俄仔多過升ilott，有啲可惜

希望個kiwi仔至少P8

2022 玩INDY

其實F2有幾多款胎揀？
唔同F1有三款？

怨婦ticktum賽後先罰

會唔會罰格

兩種今場先係supersoft
之前係普通soft

話說f2 documentary有season2

每場有兩款軚
一套軟 一套硬
但soft有ultra soft/super soft/soft (同早幾年f1一鳩樣)
星期六呢場就一定要用哂兩款(入一次pit)
星期日果場就唔洗

無架啦
條友又唔穩
心態又有問題
玩多兩年F2
自己搵定後路啦
formular佢無車隊會升上一隊

我以為soft好似F1咁，原來有super soft

Shwartzman

F1個soft都唔一定係soft嚟
F1分C1至C5
早幾年玩到咁

升佢唔升ilott

我都係miss左呢場

hypersoft玩到幾多個圈

角田！過得靚！

角田!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Ilott 差啲輸！

Ghiotto

差啲podium都無埋

鬥到終點線前

CLS 第三

哇won p3 by 0.025

Ilott應該手都震埋

屌如果 F1 場場都係鬥到咁就好

角田魚雷

贏0.025秒

如果角田出少少，食胎屎既就會係佢
但佢夠入，反而係Illot 冼左出去，咁就幾乎第三都冇埋
呢個last lap 好撚正

cls

細舒真係永遠鬥第2年就交到貨

好似跑馬要影相咁

角田輸在 lap time 唔穩，同埋過唔到慢車俾細舒追近 ... 可惜

關你撚事咩四眼佬 又出黎攞彩

幾多人比掌聲比Schumi仔

比人逃避下現實啦

我慣左睇完F1 Q之後睇F2
結果今日miss晒全場

垃利100%親生仔贏車一定要出嚟啦

細舒識做 埋去打招呼

繼續揸垃利就發夢啦

Don’t fucking say you are pushing
Just push them on

FP3開始

今日賽會睇實2號彎

麥記表現好D好冇

F2積分榜
1.Schumi仔 186分
2.伊洛特 168分
3.倫迪加特 145分
4.角田 145分
5. 舒華文 140分

成事好返tg group 味！？

打錯，係開

角田要keep到前4先夠 super license point?

好似頭五都得

佢依家手頭有24分
所以F2總成績前5就夠40分拎牌

sportsurge 個網搞乜春
f1冇link 啱先f2又冇link

成事大神

Lando仲要有新parts

頭先Gasly Spin咗

on9康差D撞

我成日覺得依個場好悶

直頭係好悶
Lap 1 turn 2無事就可以熄機

以為F2係今晚

公公食左偉哥

+1點解會無啦啦咁早跑

+1
因為無F3

次次FP3睇秦仔onboard都好驚佢撞車

我係咪miss咗排位賽？

2000

down番個f1 app咪會有通知囉

Ok thx

牛奶仔用新款鼻錐,sainz用舊鼻錐

sky入咗片頭

以為9點排位，好彩Check得切

我咸必Pole

今場又冇何輝

劇本應該會係 bottas 拎 pole 然後聽日一起步就俾 Hamilton 過，一路帶到尾

俄妹真係正

有成事

個天好黑喎

今日無馬田 得David同Karun Chandhok

冇button

max p1 gogogo

我都係咁諗

Start

仆街俄佬場唔係9點架

黃軚

好多人中伏

Russell 棄Lao?

公公又係得Q硬

咸狗慢1.6

求mobile Link

公公1:32:656

好似出哂界，del time

好似好大風，又off 晒track

咸狗大崩壞未

max都唔快 粉平同麥都係max前面

今日賽會係會睇實Turn 2

咸lock埋

我咸必pole

神係呢個場

醒下啦你地 神pole 係必然嘅

Ocon

變返普通人

Latifi仲未做時間

垃圾

哥桑同latifi搞乜
出咗街冇睇

Lat deleted

流浮山雨水

D觀眾唔洗帶罩

今場點睇都無雨啦

坐得好密添

sky 英文話可能一陣可能落雨

俄羅斯人驚咩

又係on9康係前 Kimi 係後

戰鬥民眾驚都未驚過

vet

GRO經歷完Tuscany. 係咪著咗火

原來安全

燈

部細牛

rus vet

Wa RUS wins both Ferrari

Vettel真係窄過撚

Kvyat

拉利居然兩架都入到

拉利 14，15

今場似保出發威喎，除非咸狗臨尾又上身

Kvyat: 角田，the seat is mine!

全靠kimi冇渣

Q1 鐵膽真係唔講得笑

Kvyat主場威力?

魚雷

russ快隊友成秒

Q2尾班車已上

魚雷嚇親我

Russell > Ferrari

主場點都要交貨

魚雷sector3 purple

魚雷主場發威？

正賽一定又衰起步

力阻角田定爲搵工？

會唔會魚雷上到podium #ff

EZ Cyka

HAAS 同垃利~~

明顯大牛係唔醒神，真係威龍黃金機會

PowerPoint 王仲快過兩架拉利

Russell代替公公應該好睇好多

keep住就好

落雨？

屌，以為9點先開始

但係佢講意大利文多過俄文

競猜遊戲

Kimi spin咗

我都係miss左Q1

有乳

T10有雨

得lando部車upgrade左新part ?

F1 個websit有得將個schedule擺入calendar

係咪成事講？

Rain

成事不足 約翰有餘

Some drops of rain

流浮山雨雲終於到

遲左幾多站

下次做標題

6 Ferrari cars in bottom 7 position

西班牙雨

快1s

咸又del time

Del埋

快d落雨啦屌

4萬

話時話 拉利點解無左MissionM廣告?

秦

依家即刻落狗屎就好玩囉

過少少就del 慘

麥記

sai第一

Albon LAN

又柒

咸狗 晒左條黃

係，同我即刻落雨

快d 落雨叮走咸狗

嚴重出界

求雨

3個碌都入到q3啦 無野睇

到炒果刻 又會出力

大牛架野真係好廢

保達斯個時間差D要Del

落雨咸會自動P1

而家落雨
Q3都入唔到啦

而家落雨既話佢跑濕地冇可能快過人地乾地既時間

落雨
Red flag
Blocon
是旦一樣搞尻咸狗
Thx

水戰係咪得咸狗同韋少勁?

四萬好痴線

ocon 自炒出紅旗

咸做乜

仲有大家最憎嘅Ocon都幾勁

Ocon撞鳩咸狗更快

完美結局

仲有Netflix 加持

咸跑fast lap 比ocon block

佢淨係識水戰

係唔係以後都有成事講車

黃棋呀

魚雷Q2軟曬

Goallllllllllll

拉利搞事

Ham has no time in Q2

紅旗

咸88

Ham

Vettel

Vettel 做得好

GOALLLL!

Red flag!!!

笑到on9

圖

4屆一換一

做得好

咸狗

真係紅旗

Vettel 好波

出現了！

Yes

唔係咁開心呀

Ham係咪可以由後面追上黎

圖好波

Vettel見暈？

牙圖攬炒

Vettel犧牲打

我好興奮呀！！！！

嘩，廢圖洗唔洗食penalty？

紅旗中

有請小鳳姐

red flag

真正嘅車神要受下挑戰先得

OMG SPIN 圖

迫害咸

樓上求red flag成功

垃利master plan

神

紅棋一震 咸會用紅 做一圈
應該入到既.......

SPINTTEL I LOVE YOU

4屆咁樣玩尻咸9

食都抵

Vet 自己清場

goal

又spin

做得好呀 VETTEL

笑死

好彩撞左front wing

VET

特登？

今次竟然比連燈仔講中red flag

噢 咸係咪即係會入唔到q3？

佢將個頭產插入去果下真係好好笑

呢個畫面好悲涼

咸可以收皮啦

叻呢下反應唔錯

seb

阿叻算好彩

重開嗰時track temp會跌幾多呢

2分鐘
神輕鬆2個圈啦

就黎要自己推走架車

仲有2:15
其實有機

叻差啲死

圖執垃圾都做埋

啱啦，比咸玩下reverse grid嘛

落雨了

自己一隊係咁架啦

叻叻差d 炒上vet

佢屌圖？

HAM 點會入唔到

垃利2020仲可以柒幾多次

差d攬炒

Thanks 圖
MVP

自己柒咗，想冇咁尷尬

Netflix今場拍咸

2分15
要飛車出去
睇咸表演

搵人去pit lane排隊頂住ham

SBIN!!

佢話好接近,差d撞到

咸仲有時間做一圈

Out lap到，2:15 最多1:39 a lap

真係冇lala spin wor.好地地行行下spin9左

咁又無

但係佢如果收唔切
直隊落去

陣間一定排長龍

講真係咪唔應該咁行返入條track

搵人重演monza 19 Qualifying得唔得

咸神入唔到Q3 簡直要開香檳啦

唔撚使估，一定入唔到q3

一炒埋去vettel就做咗Antoine Hubert

there is fucking traffic

好似係有得罰，如果亂咁落車不過呢下應該冇嘅

Spin 圖人如其名，AM中伏了

其餘13架車一齊頂住咸

仲要p15

唔係,佢過灣,上左膠仔搏
唧高左 然後甩尾

我等緊呢刻呀 但仲有2:15

四屆感動世人

希望直接完 q2

十幾部車同時出 睇咸點過

Red flag 有得出返
四屆炒細啲黃旗就好了

好辨法

公公做人做狗自己揀

泰仔
二世祖
Rus
Vet
咸

點估到尾5係咁

個個實出去做雪糕筒

前面搵幾條友塞住咸狗啦 好似上年monza咁

係spin圖，定係sf1000?

牙邦都可能趕唔切

ham一定入到q3

咪燈

會唔會入完油就衝出去等

2:15夠唔夠差舊電?

咁又唔會無咁快, 不過兩個都會危險
AH果時係超高速

咸炒左先值得慶祝
入唔到q3無乜用
佢都追返上嚟

Flat out out lab

又係中呢d sausage kerb伏

Vettel今年spin 到auntie都唔認得

無事既
仲有2:15
我咸必pole

咸9

先唔講個人情感，戰術上真心要頂撚住佢

一定pole

陸仔差啲可以t骨牛扒

頂住咸狗

In ham we trust

賽道炸彈

Sector 1黃對咸sector 3無影響

可以睇單圈sprint race

個地下咁多零件咁危險, 直接skip q2啦

一陣快啲搵條友炒咗自己架車咁ham就可以冇q3啦

rb 9秒9去頂

一堆牛頂住

咸爺唔洗叉爆都應該得既
你擔心排係咸前面既車 唔好SPIN / 引黃棋重好

ham p1 to the win

19max 似乎係想玩開心野

咸仲唔出

benz好似排最尾

秦仔一定出啦

有冇人塞鳩咸呀

幾年都係咁 習慣左

真 而家頭十個幾條友係前面慢慢揸啦

黃旗/紅旗

只可以係咁，全世界出曬黎

法拉利架車個尾咁唔定 個個都spin啦

黃棋先有用!!!

BOT: repeats Austria

4隻牛頂緊頭位

咸狗要紅軚即係聽日一定undercut

隊尾咸

是但一個係前面sector run wide出黃旗就已經

咸狗仲係garage 好擔心佢趕唔切

做到快圈咪紅

HAM上次入唔到Q3 18德意志

頂尻住哂

話左,佢兩條黃 做過時間
收返佢正賽用完
而家要過關,所以一定比佢用紅 Make sure入到q3

一字排開頂住佢啦屌

咸入到Q3都可以搞亂佢d strategy

呢d下欄野緊係搵Ocon做啦
求其SPIN1SPIN都好玩

Engine唔得 唯有少down force
結果個尾飄過輕功水上飄

拉利有雷洛撞車門嘅紀事感

得公公一個黃 陣間又一起步就跌落去

係 估ocon / albon /sai

支持ocon 做攬炒達人

咸係時候要show下實力

max比阿邦走
一個頂全部就得

得返重用M/新S

一開見到Vettel大炒

ocon

ocon係時候發揮作用

好難得要支持OCON

求其搵隻牛頂住咸狗喇

比四萬同Max輪大米

有無辦法召喚多次黃旗

我都覺得條撚屌做下野啦要

ocon out lap 炒

你個名

泰仔一定衝啦，唔係入唔到q3

ocon係時候發揮實力

搵個人spin

manager: toto wolff

咸入q3

max可能要比人罰wor

咪你個名lor屌

Pit爬頭

燈力

隊頭泰仔 MAX就阻人

stroll打橫封左佢啦

max

金牛開始拉龍

俾大家係紅牛

大家會揀幫阿邦開路令佢上返頭10
定係嘗試拖到咸美頓唔夠時間過

金牛好識玩

細牛幫手

拉龍好好笑

撞車保19叻 q3

4隻牛玩team play

細牛

老豆力量又推返架車返去

Ocon 一定要冇事

alfa 好波

Russell有冇得執雞

原來係果兩隻細既頂

擺係出面好過啦

細牛識玩

咸未必夠時間wor

大牛同細牛搞事

我Ham表演15追到上1

Spin埋

2隻金牛頂要罰都係金牛食晒

算啦俾秦盡力跑都未必上到頭10

平時搵公公幫拖呀拿

細牛塞住哂 好驚我咸冇q3

RB: Pronto, block them
AT: Copy.

唔係幾夠wor

屌

頭車唔出去慢駛既
4萬 公公 sai

屌呀 咁都過到？

我咸outlap spin

咸過唔到Q2就好睇啦聽日

屌 差1s

HAM

屌你老母

半秒都唔知有冇

過到起跑線 神始終都係神

屌趕得切

咁盡

mud 9 咁都過到咩

嬲

狗屎運

神既狗屎運

屌,要求FIA睇VCR 似唔夠時間WOR

咁都得

快D call yellow flag

wtf咁都有

咁都過到

咸大命到⋯

Diu我唔信 咁都過到

He is fucking lucky

屌你老母臭閪

屌你老母！

屌，冇d體育精神，做乜鳩唔頂

我屌 求其搵人塞多佢1秒就得

笑死 反我咸呀嗱

真，應該要睇

唔係紅燈左咩

要睇replay
唔覺得夠時間

Max成功drag到albon

咁樣都過到屌

On9 Lec

我唔覺得佢夠時間wor

Let in there Lewis

阿叻心諗，屌你老母

RB投訴未

Ham無事

屌你老母真係唔撚識架喎

點撚解唔拖多一秒呀

屌 一切如常

Ok 19 lec bye

Lec

Max點解要收慢？

DLLM

Stroll out

fia 真係柒既
一早揮棋,聽日咪好收視囉
on99 快d睇vcr囉屌
唔覺得夠時間

唔想用紅

唔想用紅起步

結果叻out of q2

因為可以用黃軑起步

乜撚野吖咁都q3

on9 lec spin下就唔駛出局啦

屌，ham 咁都入到Q3

Blocon係咪盡左力？

淨秒幾

真

又係ocon頂住...

想用番黃起步
依個圈應該只係出去drag佢

屌 engineer 提佢先識去

都好stroll lec 都收皮

可能再盡力d囉屌

咸又整另類沙包

後生仔唔夠經驗

四萬食曬花生

19Lec

金牛擺明知呢個道理，一開波已經盡頂

屌少爺唔壞車係咪可以頂到ham

痴線ham仲dum左陣先衝線

廢圖幫到盡

俾著垃就on99 miss硬

Sochi start/finish line好前 1.25s反應

直接碌去pit口咪得

blockon差啲就做英雄

魚雷應該玩多咸幾秒

vettel 如果黃旗就好

咸紅對公黃，有戲睇

ham真係痴撚線

唔係19
係on9
明明spin 1下就搞掂啦

本身諗住佢give up

架車太勁

公公如果P1，會唔會比人叫爛開

呢個場公公既往績唔錯

魚雷玩多兩秒入到q3

You are free to race

要罰㗎 刻意慢車 咸S開波都蝕左

唉 ... 咸真係成日好撚好彩

Outlap好似係可以慢車

It's James

唉,佢應該係pit lane exit 果到碌車 真係唔洗多 1,2秒就夠

唔洗叫 神揸住條紅turn 1就過到

會變左一起步就做wingman比ham入turn 2

點都比Lewis過咗先 公公，仲要Sochi

戰術上咸一定要喺前面食clean air，頂到盡先undercut

屌 其實ham spin果下出一出黃旗
就收皮啦
FIA都唔識玩既

然後下個圈就叫佢入pit

點解我睇個mon見到倒數完佢先過條線

呢個場,如果咸p1 就應該會守到
但如果公公p1 就未必守到

老實講 靠公公pole我不如睇下max好過

點解法記可以咁有自信以為last個轉可以做過快時間
整支黃旗就搞掂啦

屌主持都話redbull唔識玩

上呀4萬

又出暗號

你個mon反咸

max咁遲先出

條線唔係個框喎 一掟完彎就係

今年真係除咗廢圖全部都要後悔轉隊

4萬快0.7 wor

-0.793

下年大頭有睇頭
部蕉直路屌彎又勁

又係ham

on9咸

公公輸0.7

又係447733

1.31 .......

屌那媽又全紫

Diu

CLS咸狗

完 -0.7

如果咸冇入Q3 聽日好睇好多

屌，本身頂到咸，一切就美好

get in there

係咪真係冇左party mode

我相信公公

四萬真係好勁，搵到sweet point即刻唔同哂

聽日又睇巡遊

即刻熄機唔睇

easy mode

聽日都唔睇啦

咸應該first trial就出全力

第二起步好似著數啲

大頭一黎,雷諾下年一定會直線下降

咸自身有

公公s1 慢0.4

大頭返黎架車會自動變廢

除非佢呢2年去左行大運

rubbish blockon
要spin又唔spin
淨係識收自己友皮

變左長開

其實P2 起步食尾流有利D

又黎123 咁排。。無新意

Hammer Time

bot差ham0.8

公公起步實跌幾位次次後追既

4萬今站有d機會架
同max差好小架咋

咪撚燈啦仆街

其實alb排456已經冇人屌 但佢成日排第8

係咪唔會再罰 unsafe release

bottas順利起步先算

屌咸狗聽日一定平安無事衝過終點

睇車手 公公p2變dirty air入唔到drs zone

之前疑似jumping start 呢家驚左？

咁都唔撞埋去

澳蕉排3都冇用 架垃圾威龍撚有race pace

Race pace ok 係養唔掂軚

呢個場難爬頭

ricciardo 收硬皮啦

可能比同鄉吸曬d黑氣呢

場場123，好無聊

公公

Ham Bot Ver Ric
大家都係睇Ver對Ric
公公永遠頂撚住俾ham帶到尾

應該gasly都排得高過ricciardo

難分真與假

新黑氣石- carlos sainz

澳蕉養軚大師喎

公公 G9G 唉

BOT讓位RUS未

有時候未必係頂住嘅
只係佢根本冇料去追

咸做紫,屌 無啦

又紫

Race pace 係 MGP>>>RBR>>麥>威龍～粉平

唉屌你老母

公公真係On9

以為9點先開

聽日唔使睇了

屌, 4萬全黃

玩完 聽日又巡遊

邊條on9頭先唔塞多佢一秒

Ramsay 今年強勢回歸

嘩屌

又有人燈囉

垃圾公公

燈到韋少p2

Maxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

Max

公公真係無撚用

Wow 韋少
77 真係爛泥扶唔上壁

衫黄 車黃 Sector黃

MAX

踢佢走啦

屌 燈鳩四萬

泰仔穩廢

秦仔

公公點解唔逗後啲攞Tow？

今次要多謝公公比氣流max

笑死 公公泊左去p2

公公岩岩泊錯位？

Bottas 真係垃圾

公公P2都冇埋.. 聽日又遊車河

關咩事

公公無用啲定秦無用啲

公公
秦仔

泰仔

on9公公

佢第一個去

邊個燈四萬

又輸俾氣

所以話根本上一場唔係佢勁 係車勁

Why not both

Bottas 泊錯位

Horner 仲係好堅持佢過車勁

掛住屌神唔係記得秦又碌車

公公連半個主場都輸埋

其實冇人話佢上一場勁

佢架車過車勁

恩撚

召喚毛毛開post

睇秦玩後追

紅色頭車

albon 同 Russell 交換揸就岩曬

秦同公公 一9樣

唔係有人話上一場sc出嚟之前，恩撚話佢崩咗盤咩

Honda

有人吹奏佢 話澳蕉屎

今個星期早咗兩個鐘

淨係睇咗一半Q3

希望佢學下廢圖spin到咸狗排最後

44口罩

BTW 雨呢屌

晒氣啦 邊個上rb 2號仔都係廢
2個老屎忽都費事理

咸專登走去幫Benz 賣廣告

屌如果咁依家劇本應該會唔知點大炒，SC 帶勁多個圈，跟住咸就養到條紅然後 1 stop win

唉不過就算 ham 輸都會係 bottas 前面，繼續放 WDC standing ... 無分別

開緊post 等陣